點解你可以咁on9

咁都㩒入嚟

對唔住，我出返去